有無人咳左半年都仲咳緊?

本身哮喘底，我咳左成半年，中西醫都睇哂都無用，但係又唔係哮喘發，肺照埋都係好清，有無人知可以點算?

試下洗鼻，鼻水唔倒流會減少咳

唉我氣管敏感都咳到仆街

照咩先 X光定CT

X光

前日入左急症睇話我咩上呼吸道感染，食左抗生素都好似無咩好轉，之前就係無啖咳，依幾日嚴重左加埋有啖

有d醫生都係話氣管敏感，但係應該會有方法減緩架

我呀爸近排成日咳
佢話係轉天氣先咁
我係驚係咪身體有事

你係唔係本身氣管有問題

你係唔係夏天感覺會好好多
係唔係晚上睡時很辛苦

食氣管敏感藥
我之前又係咳半年
西醫中醫睇過晒

之後朋友介紹中環西醫, 睇一次清左八成
千幾蚊次
睇多次清埋了

心理作用 你唔諗 就唔會再咳

有呀不過之前都唔會話咳到咁

我都好驚，識有個untie 之前咳左好耐之後check 到原來有淋巴癌

試過咳左成個月
醫生又係話上呼吸道感染
話咳走曬啲痰就搞掂

係丫，其實之前都無咩事，係今年真係好誇張，平時已經唔掂凍野

最慘我又唔識咳走d啖

體質差
要補好

空氣污染有關係 我之前都係咁 去旅行個排完全無咳過 但一到香港即刻咳

我之前都有，原理好似係話條氣管唔識自己擴張定點，所以個身體就會係咁咳，想整開條氣管。條頸多啲保暖戴多啲頸巾，去跑下步，好快就會冇事，我唔建議食藥，因為食藥既話下次轉季好易翻發，我之前靠食藥每年都黎1-2次，後尾靠跑步依家幾年都冇發作過

病後虛弱 正常要用人參
無錢試下蛤蚧湯

求救，而家都咳緊，講得岀既都做過哂食個哂